Poly Trans科一問

小弟依家讀緊FAST BD yr1 志願一直都係想做nurse幫人 唔知大唔大機會internal trans翻入去 求各位ching解答

想internal trans去General Nursing

dse或爆4，自己揀